lego既樂趣? (非引戰)

身邊唔少朋友都鐘意玩 lego

個個唔同 有啲收藏 有啲兒時情懷 有啲享受砌、創作

不如樓主你講多兩句你想問咩好過， 就咁打句野就叫人講 ?

你想問點解咁多人玩？

用lego我可以擁有一個屬於自己即屋企，一切可以由自己掌握

咁明顯就叫佢講返你覺得點解lego 唔好玩 啦

Lego跟圖砌..砌得多都悶啦...
自己想點砌又煩

有時我反而覺得lego好玩之處就係
用佢有限形狀既積木去砌到無限既野

但家陣啲新lego已經係專出啲part比某幾款模型
好似波子咁

我覺得係佢無限嘅可能性，一個普通嘅 piece 可以有好多令人驚喜嘅用途。同埋對唔同顏色好講究，搭配好養眼

最重要係，成世人有咩可能可以俾錢買起哂成條街

咁又唔駛話我on9既...
我有砌開Lego...仲砌左一段好長既時間...
跟圖砌係好厭倦..砌過星戰既會知同一個組件要砌十幾次會好悶...所以我先話現在唔會再買Lego跟圖砌...

我現連moc都少左，因為太花精神 ...間唔中接job仲要改幾廿次...

如果屋企有位
早幾年入返幾盒town hall
以今日市價8折賣出去都執返幾皮

可以炒

嗱 樓主條戇尻扔抵個話題， 就各餅小組詩論 , 擺左係到幾日都未上過水

我自己主要儲Marvel同Harry Potter系列
我鐘意玩Lego係因為佢可以喺擺明唔似嘅框框到
揀最標誌性嘅嘢黎設計，等你一睇就知佢演繹緊啲乜
好似75952佢用幾條樹枝，水桶，藥水樽已經好還原到Newt個Studio

作為fans會認得返佢點好「豆泥」咁扮，幾enjoy

Sorry多左張

中意nanoblock多d